An observation during Stand News's Live tonight at Yautong

As captioned.
.

Btw, thanks Stand gor gor, thanks Stand News.

Sorry for my 1999 English.

Yijin jaai instead of ngai jun